唯一可以解決警民衝突嘅方法 （mon post 狗請入)

就係全體警隊馬上立即總辭
然後再成立民間保衛隊，每星期保護香港市民去遊行

你願意咁做嘅話，我保證係比獨立調查委員會清算之前，你哋一定可以自由自在咁呼吸冇催淚煙嘅清新空氣

做人做夠自己諗！

辛苦晒阿Sir 我唔介意為你地出謀獻策 唔使多謝

光復香港

時代革命